"Access Number" = "접속번호";
"Account Number" = "계정";
"Airline" = "항공사";
"Bank Accounts" = "은행계좌";
"Bank" = "결제은행";
"Billing Zip Code" = "청구주소";
"Birthday" = "생일";
"Branch" = "지점명";
"Calling Cards" = "전화카드";
"Card Number" = "카드번호";
"Class" = "종류(1종/2종)";
"Code" = "암호";
"Combinations" = "번호키";
"Credit Cards" = "신용카드";
"Date" = "생일 ";
"Doctor Phone" = "의사 전화번호";
"Doctor" = "의사명";
"Dress Size" = "옷 사이즈";
"Driver License" = "운전면허";
"Email Address" = "Email 주소";
"Email" = "이메일";
"Expiration" = "유효기간";
"Expires" = "적성검사기간";
"Family" = "가족사항 관리";
"Frequent Flyer" = "항공사 멤버쉽";
"Holder Name" = "카드종류";
"ID" = "계정명";
"Insurance" = "보험정보";
"Issued" = "등록일";
"License Number" = "면허번호";
"Maker" = "제조사";
"Memberships" = "각종 멤버쉽";
"Memo" = "메모";
"Mobile Phone" = "휴대폰 번호";
"Model" = "모델명";
"Name" = "이름";
"Number" = "여권번호";
"Number" = "카드번호";
"Passport" = "여권";
"Password for Screen Name" = "비밀번호";
"Password" = "비밀번호";
"Password" = "암호";
"Personal Info" = "개인정보";
"Pharmacy Phone" = "약국 전화번호";
"Pharmacy" = "약국";
"Phone" = "전화번호";
"Photo" = "사진";
"Photos" = "사진";
"PIN" = "CVC";
"PIN" = "보안코드";
"Plate" = "차량번호";
"Policy Number" = "가입번호";
"POP3 Host" = "POP3 주소";
"Port" = "포트";
"Prescriptions" = "처방전 관리";
"Provider" = "서비스제공자";
"RX Number" = "조제번호";
"Screen Name" = "예금주";
"Service Phone" = "서비스센터번호";
"Shoe Size" = "신발 크기";
"SMTP Host" = "SMTP 주소";
"SSN" = "주민등록번호";
"State" = "발행시도";
"Support Phone" = "카드사 전화번호";
"Type" = "종류";
"URL" = "URL";
"Username" = "메일주소";
"Vehicle" = "차량 관리";
"VIN" = "차대번호";
"Web Account" = "웹 계정명";
"Web Accounts" = "웹 계정";


"Routing Number" = "송금 번호(Routing Number)";
"Passport Number" = "Passport Number";
"Accounts" = "계정";
"Software" = "소프트웨어 라이센스";
"Video" = "비디오";
"Purchased Date" = "구매일";
"Download Link" = "다운로드 링크";
"License Key" = "라이센스 키";
"Order Number" = "주문번호";
"Unit Price" = "단가";
"Version" = "버전";
"Registered ID" = "등록번호";
"Registered Email Address" = "등록한 이메일 주소";
"Registered Password" = "등록한 암호";
"Registered URL" = "등록 사이트 URL";
"Merchant Name" = "유통사 이름";
"Merchant Website" = "유통사 사이트";
"Merchant Email Address" = "유통사 이메일";
"Merchant Phone" = "유통사 전화번호";
"Merchant Address" = "유통사 주소";
